[世一中堅表演賽] 狼隊 對 利物浦

1

Slow

負評係俾件垃圾嘅

直接屌啦仲懶幽默

曼城冠軍仲有2倍

屌你老母懦夫雲

唔好再開搶口topic
隊波咁差 仲咁搶口
同懦夫雲有乜分別

公海post copy:

怪 Lovren 不如怪前面套路簡單
市面上仲有幾多個中堅你搵到勁過Lovren
前場除左Firmino 假9拉落黎 就得返Salah 正前
一早擺個進攻中場同正中9號 壓住 Stones 同專打 Fernandinho 就贏左

邊隊球迷
幫手接走世一中堅佢

要習慣輸波了

撞正米拿無態 老母又斷電
上年呢種踢法三個掃晒

唉返工 屌

老母今埸又lag機

軒米老母大賽次次都西

太大貪，和波死守算

已經唔敢諗 對拜仁果場 世一會輸幾多球

就算後防穩左d都係咁話 利根本唔適合保守/泊大 仲要而家根本穩唔曬

taa大賽完全唔見得人 d斬波回防完全唔合格 有好多球無壓力傳失 輪換或者踢盃仔算啦
懦夫就真係無得救 慢都算 有幾球明知隔離有幾個上緊來都睇波唔睇人 比阿古路射一球算好彩

之後都唔知買中堅定右閘先好

屌撚尻柒死懦夫雲件垃圾同埋班迷垃圾嘅人

恐怕搵個青年軍肯拼肯走都好過世一

想知lovren lock instagram comment 未

隊隊食糊都係靠一兩種方法嫁喇
前面套路可以有幾唔簡單 真心想知

今場真係成隊決心唔夠人地大
除咗要屌懦夫之外都係抵輸

gomez/matip幾時復出

2月

gomez 好似二月前出得返

條咁嘅中場線前面真係除左識飛仲有咩套路可以用？？

對拜仁Gomez 好返未

訓唔著

套路就係穩守反擊，依家咪就係輸懦夫守唔到，唔怪佢怪邊個

老虎撚又要關IG留言

Dejan Lovren calls himself one of the best defenders in the world...

Days later he concedes 4 in a World Cup Final

Dejan Lovren says Liverpool can go invincible...

Days later Liverpool lose against Man City

This guy needs to stop talking 💩

老母大賽球員，開賽前排陣點都預佢既
係可以用邊爐唔用米拿，始終狀態邊爐近況幾好

L6我屌你老母 迷懦見一個屌一個

無vvd搭住佢 其實唔算太sharp 好驚拜狗作客第一場

解圍比250笑撚左出聲

件垃圾唔好咁撚多口水我都冇咁撚憎佢

咁撚多人屌TAA同軒
米拿同GINI又冇咩人屌

利打穩守係work嘅，不過前題係有隻唔穩嘅中堅打穩守姐，如果4+12就冇問題

反而覺得應該用沙短=上年既100分
今年2場同上年比，明顯鏝打得好啲

真係唔講都唔知有出軒

進攻中場＋正9係咩年代打法
輸波先黎話簡單，成半季唔見你咁講

班友盲反開輸親波都屌軒屌TAA架啦

魯芬嚟講，唔想屌得佢咁勁，失嗰球佢的確係疑似又突然發夢，但其實我覺得佢以為 VVD 會睇阿古路，所以佢移前咗睇第二個，同埋如果對家唔係阿古路，呢啲 half chance 九成唔使輸

而除咗呢球外，佢呢場其實都正常發揮，所以比啲支持啦

精壇

公道講頭40分鐘都穩守到鏝起唔到腳
兩邊都係穩字行先攻唔到都好合理
但問題係懦夫唔穩咁成個戰術就已經行唔通啦

其實有少少格食格
曼城今季興邊路塞直線比中場插
插入嘅位置正正係閘位同中堅之間嘅虛位
所以taa咁多蝦碌就係長期一打二
世一亦因爲咁長期比人打身後

進攻同佢睇法一樣
俾人壓住攻係問題

唔代表懦夫可以爆

兩樣都係問題黎
冇過進攻有問題就唔屌得隻懦夫

回翻上個po條友
我真係屌你老母都要嫌哂氣
我同你講軒隊最緊要嘅進攻職責係分邊
你老味同我講踢到F25咁先叫好
鬼唔撚知咩
場場踢到今場f25咁世一都有份啦
但講緊軒最基本而佢又做得好嘅野吖嘛
都唔撚對題
鬼唔知f3分邊傳失波係佢問題咩
但係咁先知要分邊分得好唔係你呀嫲落場都做到咋嘛
運吉仲要人身攻擊真係痴撚線

仲有，利要搵一個坦克既人爆閘直入，上年ox 做到之外無第二個做。無推進無遠射，啞曬火

佢前面仲邊到有第二個

精壇d人j到盲撚左

動物傳心師

佢早段拎黃牌已經廢左一半武功

同埋我想知，如果唔係阿古路就可以咁低警覺性？
比著中游d 前鋒咁樣攝一樣屌撚爆啦

其實比起獌狗 班賤種皇仲好笑
正話衝左幾件出黎抽水問怨邊個
我心諗 利迷講拉莫斯講一頭半個月
皇狗講利迷 講足一年人地係怨婦 係啦 最唔怨果個係賤種皇

係正常發揮呀冇錯
佢正常發揮咪就係會爆囉

前鋒唔夠力
同4分應該有頂

呢場中場明明得後備入嚟嘅法賓奴同軒係度踢緊波

同埋如果對家唔係阿古路
對家唔係曼城，今年都可能奪冠添

其實Shaqiri打攻中可以帶生個波做組織
不過高普開場唔敢擺咁大個頭
輸2:1唔應該換文尼
如果換老母可以再主攻一d

所以咪永遠唔會進步囉利記，下下包容，叫人唔好屌球員
第二球包越位，最後傳炸彈

正常發揮，又冇講錯

你唔好咁啦 呢啲口水佬分明就係抬價造市

不嬲都係得班賤種蝗係唔係都係到膊頭膊頭，拉莫斯
根本唔洗理班傻尻

輸左場減下壓

冇人理佢地先慘，得幾隻蝗互like互推

自由落體

精壇d 人不嬲都精神有問題

笑撚死

確定係換老母? 唔係話反軒 但好多場都睇得出軒踢劣勢波真係帶唔到咩反cup希望
老母臨出場前都仲會嘗試強行突破

係 前面壓到咁上 中後場一拎波就比人迫 然後回後/回龍 再LOOP
中場就係少左個人控波轉身衝入去
最主要出軒+米拿+老母真係得鳩猜波解放唔到老母
出法賓+老母多個人走位先有D野睇 但相對地又危險左

而且TAA少左個人幫手拎波配合
搞到好多球好心急隊入中間
佢又無JELLY既爆底能力 哂左好多機會
如果TAA個邊都有個人逗一逗的話
佢練下爆底出返波比中間 起碼多一範路數

其實mane 慘在比人針對防守
只要佢一拎波 一定有人拍埋去身貼身防守
唔比佢轉身
更甚係以唔拎牌既犯規 推跌mane
等你連轉守為攻 果下組織都唔比你做

高普今場最錯係換 MANE 轉埋4231
明明可以放返佢打右邊

另外曼既把握力太好 上下半場唯一一個機會就入到波
世一彈比250 就

之前有d歐聯作客輸下減壓
踢左成個12月都係時候輸
不過我本身係預下場fa輸姐

一開始三工兵 同無供應無分別
前面三個又妹妹下咁

輸多幾場冇壓力添呀

其實做波又跑得點解唔考慮下下L20

都唔撚同位
軒係踢中場最後個個喎
佢推上去失撚咗
對面就直接對後衛

比49000過

你估仲係兩年前個個咩

屌 你岩

咪搞 呢條友賣得
佢入來比人逼兩下就甩啦 容乜易傷埋

本身三工兵應該係以瘋狂迫搶為主
靠幾腳波直接打反擊
不過對面今場防守好
結果咪又係以前既老毛病

廢到仆街, 仲屎過JM

真係好心痛，咁多反軒做自己友
軒呢種中場幾乎係強隊必備
講緊嘅係分波呢個功用，唔係技術好與唔好
煙sir上車第一件事就係帶佐真奴過嚟
哥帥咁多年嚟由影帝到沙比到費甸
防中呢條命脈從未斷過點都要keep住

現今球壇有幾多個做到？
自己隊難得已經有個稱職嘅人做緊呢啲功夫
就走去羨慕人地費甸點點點，彈三彈四
仲要輸波唔關軒事都繼續反，r哂頭

岩呀 正常發揮咪係咁派膠囉

但可以對弱旅出多兩場比佢打下
而家進攻方式太少

Keita已經被遺忘

上場幾fit
老實說ching 都唔係2年前嗰個
都有俾機會

個正選陣容真係預撚咗一定係咁
係搶完7同5送唔到個波上前

其實三個工兵都錯
米拿傷完冇態 換邊爐

軒同老母是但一個換沙短就得

冇話針對邊個

上年用100分+taa聯防守sane,守得好徹底
今次用軒／米輪流幫手，米拿本身都好沉
落後緊直頭打taa 佢身後
Taa本身1on1都守唔到佢

針對文尼黎打 無計

我知唔同位 但到落後時期 後場造波力更迫切
我臨尾見到嘅都係後面3個連埋Ab 完全同前線斷開晒 軒呢個位係呢啲時候更需要幫手組織攻勢

今場點會換軒走
如果擺XS落中場就更加要留軒做連接

今場俾人高壓應該要有一個中場做擺脫再分波
基達有態既話其實岩踢，可惜近況太沈
XS打攻中又驚唔夠防守力

同埋前面三個狀態始終不及上年

上年係變我地4射3入

上場贏得太易

應該要再調整過
本身預基達即插邊奴都調整左成兩個月先有後備踢下
衣家應該發現基達其實依然未夾，所以又要再等多段時間

抽文尼換沙基利就真係R頭
都有3係場上
5同14留一個夠喇
反正都輸緊

仲有對面好醒，我地後場幾個人一拎波就迫，除左懦夫
完全放比懦夫用波等佢傳失

就係要後場做波先更加需要軒
有軒執屎先做到一波波壓住黎攻

我覺得場波唔係踢得差,係世一瘋狂出醜

軒同邊爐都話有防守工作
老母完全唔知做過咩
無串連 逼搶唔夠人黎
行行企企又唔換走佢
TAA同啫喱都有交集嘗試推波上去
佢完全係多餘
用佢換沙短keep文尼好過

咁又唔好咁講

唉，訓
希望訓醒一係買到人一係同我講賣撚左老虎件垃圾

只可以話 對面把握力太好 除左250
一個chance 就搞掂你入你波

Vvd屌老虎真係大快人心

今場輸中場啦

唔係踢得差
但明顯比阿古路遜色
上季邊會係咁

老母d狀態起落可以一場上箭咀一場直接下箭咀咁奇怪

Lm等睇高普死攬老虎

呢場我覺得就好簡單
機會兩隊都有
曼城把握力高D咪贏
係世一真係爆到七彩

阿古路打我地不嬲都上身架啦

老虎終於爆炸

老母呢幾場都一直係度行行企企喇

上場打阿記護波好撚勁

希望反軒可以保持返質素 今場已經做左佢要做嘅嘢 守交到貨 有迫搶有補位 攻相信高普都無再靠佢 最尾vvd上去佢直頭tun到落中堅位 當然比波差個問題無解決 好似有球應該轉邊比左vvd 搞到要vvd轉 但大致上算不過不失 唔洗屌 集中火力屌懦先

插濕電都控盡左

佢今年差唔多全勤 體力跌都好合理

Lovren踢簡單波就得 對強隊一受壓就唔掂
發晒癲咁係咁傳失 明顯係心理質素問題

米拿除咗成隻牛咁
同踢得多位之外
真係唔覺好得過LA幾多
LA起碼拎得住個波先

下半場俾高普塞咗走左邊搞到好靜

佢果球有望
應該係佢判斷唔應該轉得咁快姐

不過高美斯傷完 高普咪又係繼續用路夫雲
季初VVD+GOMEZ先係最勁

精壇仲成堆人維持懦夫，dllm攬撚住件垃圾過世啦

VVD唔企TAA果邊係合理

因為TAA常壓前進攻而且回防意識較弱

RCB就要經常被拉去右邊包位

VVD被拉出去防變相禁區就淨番Lovren既頻率就會提升左

禁區既防守力弱左好多

Lovren會面臨 1 on 1 或者 1 on 2既情況

以佢既球商同能力速度 咁對方姐係同單刀無分別

相反VVD企LCB

就算 1 on 1 都幾乎可以肯定無乜大問題

1 on 2亦唔會魯莽殺出去

所以VVD唔企RCB就應該係咁

Gomez傷完一定正選啦

佢跟本踢唔起一線

技術上唔係頂級都無問題
利唔係打全明星陣

但係起碼俾啲鬥心呀大佬
要隊友幫手執手尾 場場磅住佢
你free ride緊咋傻仔
就當自己世界級水準

最大死因係你未贏波就以為自己贏硬
佢就係因為咁
打親大賽都遊魂野鬼咁
屌你老母無鬥心學咩人爭冠

佢又唔係冇鬥心 係對自己太有自信

佢已經見頂 冇進步空間
等gomes 快啲返黎算

路夫蘭入到局 仲叫可以用下
但佢廢在一入唔到局就成場都廢到仆街

個陣未傷都係用GOMEZ打右閘 比路夫蘭打中堅

今季邊係呀 老虎上半季長期後備啦
係偶爾輪換先叫Gomez踢右閘姐 大多數時間都係VVD+Gomez

主要係taa 冇後備 同埋taa 果陣好似食左場屎 踢得差

間唔中一兩場啫
咁打強隊 SALAH唔回防
打433出GOMEZ守右邊係會穩陣D
但打PSG一樣比人撚到仆街

Andy Robertson vs. Man City

1 assist
81% pass accuracy
1/1 dribbles
1/2 aerial duels won
4/5 tackles made
2 clearances completed
1 interception
10 ball recoveries (the most)

開季果陣係條撚樣胃痛 出唔到先出gomez 之後gomez越踢越好喎

係打過1，2場，高美斯係有意識幫佢執屎

開季唔係6因為踢到世杯決賽要抖耐D
季初比機會12+4 12又愈踢愈好
之後基本上長期正選咩

佢連後備都不如
呢季之後唔要再見到佢呀

俾人直行直過
拎到波又清撚咗出公海搵唔返
呢條友在陣中 係無可能轉守為攻
你只可轉守為守
俾人焗同一條路 直到失波為止
而且俾人入波之後
仲未撚識清醒架仆你個臭街

我叫軍醫出黎客串好過啦
屌你老母懦夫暈

12打右邊 6+4打中堅基本都得打強隊曼城,PSG個堆啫

個陣係LOVREN胃痛傷左
用高美斯夾VVD點知打打下變到好撚穩
跟住路夫雲好返就打返中堅位 高美斯輪換右閘

完全訓唔著

其實鳩美欺唔係冇甩漏
但懦夫今場嘅錯佢會分五場出現
同埋鳩美欺進攻用波好好多
起碼唔會最後一擊走去俾直線咁撚柒鳩

下場對輸狼隊都冇所謂 最緊要下下場對brighton要贏 保聯賽

鳩美斯好返未

俾VVD屌柒

懦夫再次步入反省期
希望佢今次反省耐d

其實成隊已經踢得好好
係得一個明顯唔夠班 邊個就唔洗講
不過踢完成個聖誕快車只係輸左一場對鏝
我自己係接受到既
只係呢場真係好傷

係有甩漏，但佢夠快，位置感好，唔會大自爆，用波唔洗講

踢得好過金曼 不過輸波
Ok la 最緊要贏返唔好崩盤先

對拜之前貪心d 想攞10分以上

請佢去第二隊反醒

買個好啲嘅中堅啦！L6嗰種柒真係好難頂
高普差依條撚屌未雪咋，以前嗰三個黑洞差佢未被放棄

最關鍵呢一場

佢係正宗滔人地光然後串柒柒個D黎
同TAA 軒一樣 自己踢得柒都要聲大夾惡手指指
衰左一球就亂哂龍

真正既6分波

直接躝啦

傷兵仲要抖幾耐？

Okok

又要輸波又要咁撚眼訓返工
真係全輸

唔會買啦，佢第4中堅黎，只係成日死好命其他人傷

佢同Alberto M 係利歷史上嘅污點
咁垃圾又咁厚面皮嘅球員真係世間稀有

屌 完全冇心情

Alberto M都冇9up
佢三日唔埋兩日就黎料

不要再說了
最緊要班波即時醒返 調整好心態

L6永遠唔肯認錯呢下死
比人洗板就del相
自我中心到不得了
得沙拿肯同佢做fd已經係幾世修到

踢之前訓唔著，踢完又訓唔著

希望唔好影響士氣

踢完想訓返一個鐘先起身 點知眼光光到7點

Btw會然賣Alberto M波衫賣得出未

鬧得好

x2

馬貼咪咁玻璃啦，真心佢幾勁，有路數同用波淡定，可惜比高列巴尼收皮個幾月

無訓過 睇完直接岀門返工

買多個中堅比高美斯同vvd輪換啦 拎懦夫來頂同湊腳無分別 馬貼又成日傷

只要一日仲有黑洞三子是但一個，利就會與所有冠軍無緣，希望班主明白依個道理

無心情返工

世一中堅表演賽，咁輸法訓唔到

竟然知醒返工

黑洞三子

邊個肯黎做第3/4中堅

唔好再尖啦 夠鐘返工

無瞓過

班虛偽撚成日話足球踢整體，唔好怪單人球員
依家就係佢累全家呀屌，個戰術係穩守反擊，佢自爆做唔到穩守仲有咩好講

點訓 血壓上腦開工

打個飛機谷返落碌鳩到咪得

其實都抵輸既，希望d球員調整番心態
上年鏝咪又係輸俾我地，結果

molamola 領先優勢得返4分
今次死梗喇
鏝又後上奪冠喇
我利又千年老二喇

唔洗驚
第二都應該冇份

係日本冇辦法睇到
睇撚住個比數2:1已經喊左
苦苦等到utube出精華
屌你又係輸TAA同屌懦
究竟出呢三個中場組合有冇贏過波
攻擊力啞火，控唔到波搞到中場輸曬
後場就搞到好大壓力
加上懦同諾都只可以算係後備料 一受壓就收皮
怪就怪利冇運 有球唔入同埋中堅荒
支持一月買隻右閘

其實今場曼城迫搶真係好顛，中場本身已經輸質素，空間都冇埋，換F3 前433 其實係俾緊機會前面三個，可惜得一次機會，可能好多巴打話Klopp 換人調動差，但係我覺得其實今場戰術轉換都可以算係高質素，433 轉4231 個下其實打窒左曼城，搶番中場，追番球，但可惜最後輸質素

曼城冇左進攻二閘其實對利反而冇利，曼城唔打兩閘高位，令利冇得打曼兩閘個空位，老鼠拉龜

另外L6 平時點牙擦都冇用，一到關鍵，必定岀事，因為轉數慢，清波就得，急起上就亂，多次犯錯，包越位解錯圍 睇番vvd 就知一個冷靜既後防係點，尾段阿古路個球vvd 裝越位，你個L6 夠膽死睇唔到，如果係Gomez, 服從性強既後衛會follow vvd , 咁其實就冇個下俾阿古壓入去起腳

純粹分享下

諗下點保持4分優勢仲好

Big 6黎講 剩返要作客獌 同主場對熱狗同我轟

我反而驚作客中下游啲閪波多啲

點解d人成日覺得人地針對l6，其實佢地真人係咪同懦夫一樣覺得自己好叻，唔知點解冇人賞識果d
係勁嘅邊撚個會針對呀，仲話vvd有光環，光環咪就係靠場上表現做出黎，如果佢好似l6咁廢點會有光環呀

食屎啦痢狗

其實真係唔應該針對佢，質素有限就係有限，都咁多年應該知道佢已經見底

或者換個說法，一日仲有依三條撚屌在陣
仲有咩人夠膽嚟衝亞

中下游今年算ok，死守形領隊得返學神，但利主場，同驚一哥又出盡奶力
作客獌而家好難講
主動對轟要睇到時優勢有幾多同轟有前四未

其實廢都算，安安份份做第4中堅
衰在佢以為自己好勁，唔會去改善，又成日出黎9up

其實唔計分 都仲有少少優勢
起碼BIG6有兩隊已經打哂
仲有兩場係主場對車同熱

sd msg比上司請sick leave
但冇覆 會唔會唔比請

快車前都諗作客對鏝輸硬仲會被過番頭
而家仲有4分優勢其實好過預期
最重要唔好輸一場全季最難打既波就崩盤

其實佢真係唔差，只係隔離企左個超班既，好易比較

好老實講12月之前都係希望唔會輸曼城太多分
依家反而仲領先緊4分

最慘佢覺得自己one of the best
同埋比賽唔集中

佢唔差係入到局先計
入唔到局同屌摩無分別

咁都叫唔差
卡叔同龜頭同好過佢啦

唔差都講得出
2線頭料

如果佢出少句聲，專心踢波，集中d應該冇咁多人屌佢

唔派膠係幾勁 世界盃都真係打得好
但佢一派膠就好撚廢 可能怯場入唔到局
仲要好似屌摩咁 派親都失分

邊有2線頭

其實利有運，所以期望大，上次主場其實要輸，你又諗下，其實曼城真係勁架，作客和到咪算，輸咪由佢，都要向前望，贏曼城3 分，唔會價值高過贏Wolves 3 分

條撚屌死返修仔好過啦

屌摩就算啦，長期短路

呢場輸到底關軒同taa咩事
輸第二球根本係成條防線企位錯
taa個邊係比人2打1, 其實都差少少封到sane
仲要明奴入個球係taa靚轉邊

輸俾曼城正常啦
對面真係有決心又有質素，果兩球咁都入到
輸左希望班球員醒下，俾多d 心機去踢

鏝連失2場分 一季都唔知有無一次機會

一覺訓醒見到輸波

最驚斷左氣勢
佢地輸完比車都輸多2場，以利d心理質素

佢能力上係ok但耐不耐唔集中就派
唔同屌摩果種個波一到佢果邊就出事

贏輸都6分波呀老細
點會唔高
好彩係仲實質有4分優勢 同得失球拉近番

唔差架啦，可以排做第四中堅

交到醫生紙就得

最最最撚剋人憎係佢永遠唔會反省
虛心受教去改善
條撚樣只會覺得人地屈佢
屌你老味呢條撚樣係要俾人屌到跪係度喊住講對唔住先得
不過都係躝啦冚家產
投資落D聽教聽話既新仔度唔好？

點計都係包越位果個問題啦 d人覺得taa同軒進攻冇貢獻就係問題
taa明顯係差sane一班 守到幾下算係咁

我知6 分波，但上次主場都係夠運
我反而覺得，曼城博完，重有幾多力

影分身幾時復出
成個精華都係sane同懦夫成太強姦AV咁

輸辛尼個球唔會怪落taa到啦 包就一定係咁包

無錯， big 5 已經打左2隊，而且對車熱都係主場打，嚟緊最重要係調整心情。

之前歐聯作客三連敗都撐得過。

Btw 希望班主見到今場，如果夏天係咪都會洗錢買後防，唔該早啲買，你博到冠搵sponsor 都可以嗌高啲價，唔好慳果少少錢。

其實今場整體okay, 強強對碰都係鬥少犯錯同埋運氣，好明顯呢兩樣今場係輸晒 作客鏝踢之前都係求和，所以輸波會失望但未絕望。

利申，睏唔番

你睇下下場幾時先踢啦 點會無力

如果taa係包sane，丁力直線比牙路，班人咪又係屌🤷🏻‍♀️

taa睇牙路畀佢拉走左先失位畀sane

4分優勢都仲可以叫下冠軍既，其實唔洗太灰心，輸都係對鏝城輸，只要作客brighton 可以即時企穩就ok 啦

阿古路啦屎都無力跑

其實好似上季定唔知前季咁 隊波 可能係需要一場敗仗
但好彩呢三分係失係最強既隊上面
黎緊要做好自己

老實講今季打強隊個防守都危危乎
Salah依家基本唔落嚟守
打強隊擺4231由佢自己係前面好過擺433
下下比人針住右邊打

Jelly真係用到盡
斬波都冇力

上場前Brighton都係咬住贏一球
唔易踢，但最緊要唔好影響士氣

好彩咪下場足總盃應該有得抖下，出米打左閘操態好過

佢地輸係無左費蘭甸奴咋

同利無左vvd一樣

而且呢場輸係輸曼城
唔係失分係中下遊
仲要好彩快車完咗
有成個禮拜準備下場英超
Fa cup就比d後備踢算喇

英超主場無弱隊，所以如果隊波可以調整到就無問題，唔洗睇得太灰

神軒衰在慢2拍咁 有下明明第一時間可以做波
屌佢等個波彈一下地先拎落黎做

費蘭甸奴真係好重要，今場封利封得好好

唔再屌軒了，今場佢算係咁，最差唔係佢最好唔講得上

需要一場敗仗, 要黎有咩用

自己知自己事喇
穩陣行先無壞
最慘係廢但當自己球王

要黎俾機會對手反底

佢防守都出左200%力

乜下場對狼隊咩

自己知自己事喇
穩陣行先無壞
最慘係廢但當自己球王個d

fa cup

同埋輸既第2個原因係 放250推太順 呢種小碎步推順好難踢走佢個波 1:1之後佢推順左3-4次先失 算遲

輸依場波希望引發到冬季買人衝冠嘅決心

我都以為對白禮頓

全勤紀錄中斷

狠隊好似係fa cup?

星二 fa狼
weekend 白禮

肥婆唔比你請假

隊波就係差屎達寧呢d夠膽上腳大推嘅人
今場佢生猛到
幾球推甩幾個人 拉空哂周圍

足總盃先

mane囉
推唔到之嘛

唔多覺會買人
中堅12 32二月都出返
左右閘後備仲有2 7 12 18
中場等8 20打起
21又可能提早復出
前鋒要搵個頂級又肯後備邊有咁易

我以為樓主輸到撈亂鏝同自己個賽程

18最好1月就走

原來係我自己輸到傻撚左

每五年發一次夢

利子輸到有FA 都唔記得

Keita同la咪係
但無態

出名一月崩盤，仲要二月先出得
真係收得皮

jelly第一個開post

曼城 基本上有費甸 呀古 施華 就唔會輸

以高普性格買返嚟都唔會即用
咪一樣收皮 咁買嚟做乜鳩

基達冇態
如果唔係推佢打左邊4231 都好過出軒米老母433

咪撚成日叫買人喇 有撚咁多位咩
連後備都有星的話 個隊就唔係利喇

空哂比人起腳 AB已經撲左好多球 第一球就算啦

成條中場最好咪佢

雖然講左好多次

不過都唔爭在講埋最後呢次

成隊波 等一個要清嘅係M18
之後就係L6

當年歐霸講到依家

睇人，VVD嗰啲即時出

等緊ox同vvd2

兩個一齊走得唔得

即出個D都長期觀察名單喇
即插即用 依家連傳都冇

老實後備都有史獨同基達喇
快車期連垃圾時間都冇咩得出喇

呢樣真 2次聯賽踢mc都係垃圾踢法
你咪撚諗住可以死守偷雞先得架
曼城呢d波你得一個踢法 即係狂攻入幾粒再死守
全場死守呢個心態係死緊

認真 高普 想要冠既 真係要轉會市場補補貨

琴日個正選一睇都知會輸
成日大戰都出三工兵做咩...
好地地出法賓加沙短咪好 同人地中場迫搶過囉 唔覺我地迫搶冇得鬥

傷VVD就會

93日433334201-030-01-301：3山0

Gomez係重點培訓未來核心，Matip有經驗用波好，點都唔會買中堅，係慘在佢2個成日傷

因為上年中場都係擺三個工兵贏囉
唔同嘅係上年三場有OX 今季呢兩場都冇

可唔可以揀賣懦夫雲
補返第2個 返黎

ox

而且上年爆SEED羸完曼城
下輪就比史雲斯收咗皮

”我們擁有最好的鋒線“
曼城5-0利物浦

”皇馬應該害怕我們“
利物浦1-3皇馬

”我是世界上最佳後衛之一“
法國4-2克羅地亞

”(對拉莫斯的動作)是對他的回擊，接下來我們要去戰勝英格蘭“
英格蘭2-1克羅地亞

“總有一些紀錄可以打破(聯賽不敗)，當你相信並努力工作時，一切皆有可能。
曼城2-1利物浦

屌 咁人地都知你咩料 當哥狗垃圾咩
今場明明可以嬴到 要不是排陣垃圾，死廢中

條友燈過比清

懦夫暈: 阿仙奴可以不敗奪冠 利物浦都可以！

壓縮空間加上施華同費拿甸奴瘋狂逼，都係死。

經過今場有人肯接貨至得㗎ching

根本要同佢鬥搶過，我地人腳有得鬥既

後防唔洗講，真係淨係踢VVD, 羅白同AB..
今場老虎自爆左先顯得TAA無咁柒

軒隊算係做到野既，老母太上腳，好多決定唔夠快。米拿就應該唔好出啦，用邊爐搭軒應該會好好多。

前面文尼同老母一樣 換走佢真係無可厚非，d企位好多時都唔岩，miss好多執雞波（唔止一場）
明奴同沙拿就比中間斷晒不過沙拿我覺得可以既話收埋佢一至兩場，佢團火無上年咁勁，要餓下波好D

某啲利迷：懦夫雲無派膠你班反雲就無時無刻假設佢會派膠踩低佢

贏第1
輸第尾

呢場咪同上季利主場搏哂命贏4-3/車今季贏曼城2-0個場一樣
人地搏哂命踢 你正正常常咁踢
大家實力差唔多 梗係收皮喇

曼城呢場上半場唔係阿古路入到波
下半場冇力 可能就輪到高普威

文尼果球有運d,成個結果都唔同啦

好在賽前預左輸

btw 其他隊想要照炒好似鏝咁踢贏我地
真係幾難 只要無懦夫雲

同埋second ball無一下有優勢，綿奴做假9啲比波又比唔到自己友

向前看啦 仲有17場

向前看吧

曼個踢法係英超冇一隊抄到

係呀 但結果論嚟睇係高普同利輸咗囉
但上半場出三件工兵睇下形勢先
下半場再變係正路
關鍵係冇人諗住路夫蘭瘋狂自爆
加米拿傷完完全唔在狀態

所以調整好自己 其實唔洗咁擔心

反而係鏝 開始比人睇通左

係驚崩盤姐，始終仲係一個doubter

季已完

傷左 買咩人都無用啦

屌,場場嬴咩

ox都算工兵？

發下夢就好
只要費蘭甸奴唔傷，佢地唔會再輸

我覺得今場老母仲大鑊過米拿，上腳時間好耐，有下仲波子機左腳撞右腳

老母前幾次打鏝都好勁
點知今場

個踢法重點要有兩樣野
錢同哥狗

懦夫雲年年都會自爆，算穩定定唔穩定 🤔

有佢成條中場完全係另一個level ，係輸兩閘

我都覺得係，反而彈彈波彈上去爽d, 唔好比人迫埋黎可能效果會好少少

今場輸冇ox 打呢d快上快落波好撚好用

尋晚唔知點解唔打超頻迫搶
曼城打足成場D前鋒仲係圍住禁區搶
利就打到廿幾分鐘左右前面三個開始收後到唔過三閘線佈防
唔係前面搶就算後面拎到波都好難放前
沙拿又踢返背住人果家波 佢根本踢唔掂呢種波
軒同老母唔算差 軒中間搶左好多野
老母係唯一一個可以避過人地迫搶帶返個波出黎既人
大家機會都唔多 人地把握到 我地把握唔到

同model一樣，正常幾場就忍唔要派膠

穩定地唔穩定

利物浦輸呢場波已經遲左

今年係好多狗屎運

講真真係唔好問球會點解唔比機會你
比親你都爆炸

總結幾點，大家以波論波，交流下：

1. 路夫雲視野、速度不足，落到場都有啲懶散，我定義佢做柱躉式中堅，對路夫雲面對面要突破佢係有難度，但要路夫雲後發先至追波，或者對付翼鋒爆底線出波佢就會企咗喺度。

2. 沙拿要更上一層樓，一定要練好右腳同盤扭。依家對付沙拿嘅方法就係搵隻快閘封死沙拿左腳，基本上咁做就廢晒武功。沙拿傷患後速度大不如前，不如學下馬列斯之類嘅球員，利用盤扭技術做突破搵突破缺口，將近27歲嘅沙拿速度只會越嚟越慢，要諗方法轉型。

3. 三工兵中場其實無問題，呢場預咗中場壓逼打反擊，三工兵速度不足尚可接受，只係尋晚變得唔湯唔水，中場壓逼力度不足，護波能力欠奉，亦無比到靚直線去前場。太依賴兩閘出波，長遠嚟講好大風險。

4. 轉會市場必定要出手，尤其兩閘替補刻不容緩，近排風聲都係吹向利物浦想羅致年輕後衛 Lloyd Kelly，但球隊迎嚟第一敗，球隊士氣定必大受影響，呢一刻好需要一個大牌球星加盟打返生隊波，唔奢求有牙朗加入祖記嗰種化學效應，至少都搵個同跛腳仔/基達同樣級數嘅球員加盟。

球隊冗員太多，需要清洗，及後面對歐聯賽期，如果班後備兵連輪換價值都無，又唔肯清，「利式崩盤」不遠矣。

其實我諗大部份猁迷最初冇諗住呢場輸都仲有4分係手 真係比預期好 當然懦夫廢就公認 繼續每場努力踢好都ok既夾場fa係中間調整心態
但話時話 如果操返起k8 4132 bino單防中k8攻中交屁左沙短右明奴水貨前面 甘樣進攻會唔會好好j
但攻守又會唔會唔平衡 不過點ff都冇用廢中一定唔會甘試

琴日打反擊真係差勁多,下下比人拍一拍就甩波

關鍵都係廢中

呢個係最理想，但邊爐同費甸級數有差別，未擔得起單防中重責。
反而可以邊爐留守後場，K8 Box To Box，沙短/9/10/11 前場，咁樣應該會比較有效率打弱隊，成隊波有創造力去撕破弱隊密集防守。

但呢個陣中場真係過份性感，防守力絕對不足，如果K8 防守力經過幾場考驗後被判定做「差」的話，對強隊就要出返米拿/老母/軒架啦。

L6又自爆期
高美斯幾時出得

一打迫搶以利中場個防守力係會比人2,3腳ONE TWO猜到面對中堅, 對車已經試過啦
加上2閘會比人屈

換完bino出黎其實已經好好多

買高列巴尼未

呢個時間返工好辛苦
超眼訓

有一球已經救咗agger路球單刀啦，仲想點？

輸2比1 呢度好似講到比人456咁

射左波 嘆緊老麥早餐

場場軒米母既話場波唔好睇都算 結果都未必理想 廢中點搞

眼訓都算
無乜心情仲要星期五

唔係輸幾多嘅問題

係本身可以唔駛輸

又屌高普又屌其他球員唔掂
除左懦夫雲其他踢得算係咁啦

交屁咪夠膽上腳大推

但老實講曼城中場係講緊D.施華 迪布尼呢D級數
後備都係根度簡呢D級數 對面本身已經難搶到曼城個波
更加唔好話去攻佢 拎利嚟比較真係無得比
就算費蘭甸奴係利都唔會好得過法賓奴幾多

就係咁先唔抵

俾懦夫一個累全家

更加唔好講利堆球員冇人逼
有時都要調整幾腳先拎得順個波
人地曼城前場根本唔使

鏝啲人腳符碌都會好好波，我利真遇到依班天才波真係只可靠運氣、默契&信念

尋日好刻意想做多d控球
但明顯比對手迫到完全運唔到個波上前場
以往幾次就算中場3工兵都有can/張伯倫可以自己中間自己爆
再唔係就直接放長波skip中場
但依場真係唔知想點

另外人地主場個氣勢真係好勁
球員決心都比我地強
輸真係無野好講

沙拿永遠唔會做到馬列斯
馬列斯果種柔軟感同腳法 沙拿做唔到

算啦 真係fine margin今場
不過一輸波呢度一定世界未日咁
黎近幾場就算對狼隊FA cup都要嬴
keep 返個momentum先
曼城個勢咁頹都嬴到 想爭冠其實唔崩盤已經夠

作客白禮頓唔易踢，白禮頓守得幾好。
之後兩場主場希望可以回下氣。

仲以為今場出依條中場會逼到好似對拿記果場咁癲

屌你老母Lovern 搞撚到無左英超啦

利式崩潰唔係未見過
但要調整心態都係事實

有頭髮邊個想用老虎

今場踢得好過曼城啦
臨尾有幾球係近榜 但係輸2-1同3-1根本冇分別
戰況膠著係我地機會多d 同埋公司佬要紅啦
最重要係曼城後防係冇我地咁穩 不過黑文出得番可能唔同既

正選唔出沙基利，等同讓車馬炮

高普on99

其實琴晚以逸代勞根本冇錯, 等機會反擊偷雞
AGGER路入果球好似只係第1定第2腳正式射門
強如哥帥戰術唔會預到有人自爆, 如果琴晚果下對面擺左老烏先又係另一個玩法

高美斯幾時出番黎呀

中場出米老母軒正路 鬥搶
早換入法賓奴都換得岩
係唔明點解換文尼唔換老母
仲要咁遲先換
我以為半場會出沙基利

之後既一月唔失分都當贏
次次一月都出事
上年史雲斯, 前年冇文尼又係咁失分
make us dream果季一月都失分
可惜既係今場和到變7分波
剩番落黎17場都係得3分走盞, 最大機會輸作客獌狗果場

中間仲有10日抖都唔知會唔會影響狀態tim

今季次次想搏和既波都輸鳩哂

1月真係好邪
2月就對獌
4分優勢真係好少

輸第一場wo清

睇得出個濕鳩不敗搞到呢度啲利子壓力大到

仲有要對熱狗
9月無泡菜狗先贏到

根本唔係優勢黎

肯買人未？

得4分，等比人cap啦

黎近唔崩盤踢番之前20場個成績已經夠
對狼隊雖然FA cup但好重要 一定要嬴keep番個momentum
對住呢隊曼城一定要即刻bounce back

輸比曼城真係好正常
唔係曼城十二月自爆先
利有鬼機會爭咩
依家仲贏緊4分 仲想點

艾歷臣先得7.5萬鎊周薪
續約offer都係加到15萬 同ali一樣
熱狗出手真係低。come liv la diu

好想當面鬧爆佢死都唔肯出沙基利為啖氣定為唔想改變？佢聽太多讚美說話，希望教練團隊有人私底下鬧爆佢

人地去疤啦

先唔講球證 運氣同老虎撚犯錯 高普追和應該即換沙短追擊 點點點
睇到係全隊包括高普都放唔開黎打 二隊波既心態同上年互換左 以前係用挑戰者輸緊既心態 打出120%就贏 而且無野可以再輸 預左下年再挑戰 二隊波實力差多呢啲就分野 話哂對面係主場鏝城 呢場打出黎既表現大家可以寬容啲

f$g 快撚啲買人啦屌 後防唔夠人用阿屌

agree不過最大問題係黑文同迪布尼出得番既話
曼城分別有幾大姐

賣老虎未？
尋晚佢每次拎波我都好撚驚

作客拿玻利都想搏和啦
點會唔計埋r連

沙基利都麻麻
反而bino出左黎好明顯壓一壓場

如果當後備料係咁上下 賣左邊有人用 高美斯都係玻璃腳黎 要買多件就係真

邊爐一出黎就禁返曼轉頭
得罪講句 軒

中間隔左場fa cup反而覺得仲衰

英超隔成十日，Keep唔到狀態，隨時比伯禮頓守和，直接玩完

我關心嘅係仲有幾多場要出懦夫？
高美斯最快都要1月中後。即係要用懦夫用多2場英超。
作客輸鏝城唔會即刻收皮，黎緊最大難關係主場對車和熱，作客獌。
對手鏝城賽程對阿熱車都係主場，都係作客獌。
所以黎緊所有嘅主場一定要食哂。

先輸第一場 做咩講到世界末日咁

對獌最危險

哩隊係利物浦領先幾多分都係要驚

4年0冠

竟然仲有人應懂球帝呢隻雜種狗

開心d 阿鏝兩場快車唔係輸哂 拎到三分算好

係明明和到跌返出來先失望

唔係睇拎到幾多分

係明明可以lead7分變lead4分

屌你最後拎110分但冇英超又有乜用

老虎爆到咁先輸一球

其實懦夫對快馬都死緊
仲要上半場就黃
右邊防守太大漏洞
引左懦夫出黎

相反robertson果邊可以自己搞掂
vvd位置感好d又冷靜過懦夫

要不是vvd

vvd+ab有份救佢

可能今晚FSG一下轟落de ligh度呢

簡單啲
左邊自動波
右邊要左邊救

屌你老味寧願wilson返來頂文尼

今年作客打強隊

贏一場熱狗

輸曼城，拿波里，PSG
和阿仙奴，車路士

作客強隊難打是一樣野
呢幾場有個共同點 利明顯過度保守

上3個工兵上去

係真我批個頭落黎

有冇75m VVD買多個呀DNKH

右邊 問題是比較大

作客車路士 世3
作客阿仙奴 拿卡錫迪
今場作客曼城 2球

好多時都係右邊爆

當然沙拿 防守 比起文尼弱

都係原因......

呢樣真 就係我講緊想搏和個幾場輸鳩哂

佢加迪莊各自叫緊100m
唔係曼城晨早一野轟左落去啦 '
輸一場就要買人 打FM咩

係時候twitter問班喉舌買唔買人

咩比佢弱? 沙拿已經打正前唔返後

net spend boy 唔係話唔買咩

屌奶星ig比老虎block左

因為唔係輸隊波質素差
係輸個講左佢廢兩年都仲未賣走既垃圾L6

一齊數下今季失球係咪全部右邊

開新acc炸到佢del ig acc

Only thing he can block in the world

Welcome to Liverpool Koulibaly

呢件100m

matip同gomez 2件玻璃人 幾時好

佢2個 連續踢5場都難

成日因為小問題 傷幾個星期

今年強隊4-3-3
弱隊4-2-3-1都仲有人唔知
利po質素愈來愈低

大家覺得 琴晚如果唔係懦夫雲 係 馬貼 / 高美斯 會點?

換過個第四中堅得唔得

作客強隊只贏左一場熱刺

不過失波果下
懦夫先岩岩比人爆完一兩次
變左冇信心太貼阿古路

又估唔到阿古路咁勁抽網頂

啲運應該舊年用晒
如果係 sane 而唔係 mane 中柱 ...

我琴晚剩係係正前見佢踢文青足球,好撚斯文

阿古同文沙既分別 人地有霸氣 眼神幾撚凶

馬貼最撚傷
雖則唔覺今場係輸L6 但佢用波係咁多個中堅最差
臨尾斬比VVD個球真係屌左出聲

痴撚線 關咩霸氣事
人地阿路一線左幾撚耐
國家隊踢唔好就當人廢咩
連續唔知幾季頂級聯賽過20球
文尼同沙拿未去到個個level

夠鐘潛水

使唔使牙

打親433都柒,
仲要明知自己右路一定俾人弱點攻擊,
打4231個叫右防中可以專心包多D果邊好過啦
同埋尋日邊爐出到黎後場即刻多返個出球點,
個勢叫好返少少

陳耀我左5百萬你去南美,你返黎做乜啊?

米+老母+軒
化學作用硬係差d
就算冇話邊個特別差

功能重疊

呢三個要 top fit 先發揮到
對面仲要係曼城中場

買中堅未阿
高普你唔係諗住咁既陣打全季下？
懦夫唔換爭條毛冠

今年又冇冠了

出少句聲啦垃圾

勁過連燈利撚

勁過你

btw個十蚊爸打係咪今次冇買到

咁好正常

曼城顛起上黎真係可以一分不失
但利記對曼狗/車狗好容易又會失分
冇冠啦,訓撚醒未

得失球又平返手

但入波唔夠鏝多

不敗已經破左
奪冠都

唯有靠分數壓住

Facebook個kop end係咪好多精壇會員？

向好果面諗, 利主場打強隊成績還可以

愈黎愈似

第一句其實由季初LOOP到而家

KOP END精味一向好濃

輸左一場唔緊要 受到壓力先得架嘛
下場白禮頓打好啲 保持希望

成場波一腳差

真係人既問題

場波已經輸咗而鏝城本身的確無論人腳實力都高過利一班 樂觀少少睇就仲有4分優勢 不過最重要都係高普調整班球員嘅心態 唔好一場輸波就打沉成隊波

我係高普就直接落柯打叫佢出去同人講曼城已經捧住隻杯 無得鬥
返黎就一巴車落去聯起佢把死人臭口

利式崩盤 下場買定白禮頓可上樓

利對曼主場平手 曼對利主場讓半球就知實力仲有差距

輸一場反而可以釋放壓力
希望懦夫重拾信心走回正軌

仲對老虎有期望 比清呢鋪我唔撐你啦
佢留黎打後備仲好

要望費蘭甸奴再傷先有機會

我都有like

點解要踢控球反擊?
首先利有本錢踢? 點解前幾場進攻formula 4231
沙短邊爐唔踢得正選?
屌你高普真係on9咁樣放曼狂攻

慣晒啦

前朝垃圾都清得7788,
係差佢

個版主係咪就係個臭閪公主

前朝啲垃圾 除左大清 全部都要清了
Lallana markovic mignolet Moreno

不過要買左人 先有得賣人

LALLANA都垃圾 痴撚線

LALLANA同MIGNOLET做後備完全夠做喇
LALLANA傷之前仲有段係幾勁

尋日第兩球簡直用利物浦既迫搶黎打贏利物浦

鏝英超冠軍仲有2.2倍,
可以ALL IN幾個月後上樓

得睇La子屌鳩你

我都想佢拎啲表現說服我 但係佢傷完
根本無比賽時間比佢 重拾狀態
佢啲盤扭 技術仲係到 但無以前咁勁
又慢 又易比人拍甩 仲要擔心佢玻璃
和平分手 如果有替代品

出返早幾場咁打主攻仲好，個勢係怕晒曼城求一分而來 點贏波呀

有幾場後備出黎都ok

係傷完一黎高普搵佢打正選都on9999

KEITA咪替代品
但KEITA係快車
出得仲少過LA

領先緊換佢出黎HOLD波拖下時間都仲幾好,
落後要佢攻就真係不了

都唔記得左有keita

到底我做錯d咩

中場358啦

我咁睇啦 後備基達未fit同未熟陣法
啦同大清已廢.
麻煩fsg配合高普做野 奧力子 馬鳩 啦 大清
呢d清哂佢夠買一個brandt/Leon bailey未
Leon bailey咪拉邊跑狗 史達寧呢d踢法囉

成日傷

應該今年未還太歲

曼鏝個勢贏晒都仲得
你望2月利記個死亡賽程拎到幾多分先再講

我咁睇 LA同大清,佳尼係英人
除非佢地自己主動要走
唔係冇咩必要主動清
始終英人名額值錢
仲要肯後備又有咁上下嘅英人仲少

第二球後防回唔切 比人爆到甩晒 連r26都跟唔上

換到個後備龍先可以清米仔

生得黑
防守力不足 無得比你全心攻
個個都要做防守 搞到你兩頭唔到岸
高普又唔會拎你做核心 搞到你進退失據

諗野簡單，好彩你唔係高普

其實米仔夠踢中遊正選
佢好似成季無出場？
FA cup都無得出既話 真係好灰
放人一條生路啦

班獌仲肉緊過鏝
真係笑撚死

確實係

自己唔生性

好多人係咁叫清呢個 賣果個 邊個躝
特別啲盲反真係好閪煩 都唔係想講波只係搵野屌
唔係話唔講得不過今季聯賽先輸一場

之後大把機會失分 成隊清走哂佢?

其實唔夠

上年有數據

佢同卡里奧斯2個 撲救數據的排名都唔好

聯賽杯咪米踢 第一場對車就輸咗啫

米級數又肯做後備既龍真係難搵
當然佢要走都無謂阻止佢

棄埋足總先得

人地一加速兩邊快翼真係好勁

係唔會失分

全迷都保唔到聯賽架啦 是但啦

防守未合格…

希望會因為今場輸波買人

歐聯好閒 棄埋

流住紅軍既血小板

出全隊幻幻算啦

我估會出冗員 比人驗貨

自己頂個波比人, 仲要比到腳, 都叫迫搶

依幾年聯賽盃同足總盃D籤運永遠閪撚到震,
人地對晒D英甲英乙,
我地就永遠第3,4圈就對英超隊,
真係快D出局好過

4231佢唔岩踢翼架，無速度

根本懦夫冇咩速度
自己進據失退
都唔知踢高位定縮後好

叫基達打翼真係玩鳩佢

擺係邊 又唔一定下下企邊
陣係死 人係生

搵佢踢邊同古用法一樣
CUTIN左閘後上佢再分比左閘

之前都試過靠邊踢
交波決定太差
變左推向死位多
帶唔生個進攻

同埋用軒老米做迫搶
速率未必夠鏝呢D小組短傳快
可能出bino打企位封線仲好
不過Bino又衰在唔夠快補位慢

肥賓年代 利亞拿,班拿約,KUYT都冇速度喇

踢4231一早比鏝搶爆個中場啦
前30分鐘既鏝防守強如祖記馬競都未必頂到

高美斯踢左止唔止5場

基達之前冇踢過呢個位的話
唔適應好正常 咪住下先

暫時得Jelly仔ig post左野
呢個球員真係得人愛錫

GOMEZ一開季計埋歐聯已經連6場正選喇
之後輪流抖咗一兩場 又連五場正選
點會連五場都難

翼位 前鋒 唔撚夠人 養哂成班回塘 傷 唔用ge 咁就唔洗買? 而爭前4冇問題 而家爭冠軍呀 mc後備 唔講價錢 個個都ready哂fit馬黎..呢個唔店咪出第2個..利記?

GOMEZ係踢般尼個場先傷到依家啫(今季計)

世一個問題在於成日扮大佬，VVD一入利已經唔同晒，馬貼傷多過踢，今季開段已經form好左VVD一個帶晒全條防線，上落好齊完全跟大佬。但世一有經驗，成日諗多左就做多左or做慢左，結果經常自爆

但你用呢幾年來看

一買返來
頂屌摩 踢左幾場 就大傷
之後大傷第2次

如果要執住5場來講
馬貼 買文尼果年 都keep住踢到

一樣一堆人話玻璃腳

2月都唔算難打
起碼作客獌前後2場波都係主場波, 唔洗飛黎飛去

鏝黎緊2月作客肥賓之後連打阿同車但係主場唔知阿車頂唔頂到

老實講連鍠疤拜個堆依家都唔敢講自己後備個堆全部FIT馬喇
我利一年前仲係爭緊前4咋

到時瞓身買重鏝上盤

阿就唔好有咩期望, 愛蛇成撚日大戰排埋D奇陣玩死自己

玩死賭仔就真

十級on 9叫佢打右閘………
打番中堅啦唔該

會唔會輸唔知 但冇甘嬲先

期望愛蛇

阿條後防頂到鏝先再講啦

今日心情好差下

而家買中堅都無可能即插即用啦
除非買 De Ligt, De Vrij 哩d同VVD夾開既即

4231比以搶爆，出邊奴係打風險波
三工兵用體力鬥搶的確比較穩陣

係米拿跌左watt所以差左，比對面斯華甸奴食住

以前玻璃又唔代表今季或以後都會玻璃喎
今季INGS咪一樣係修仔踢得好好地

唔知係因為老虎好返
gomez要比返中堅個位佢

定因係TAA 有一期被一堆利撚屌
(成日係度亂斬)

叫佢踢左2場

點解唔用佳尼

個期3-4日一場輪換
個陣佳尼未出得咪要GOMEZ踢囉

個陣10日要踢4場

呢度之前係咪有人話老虎好過matip

同埋果期TAA係有小傷

高普有無野講 ？

屈福特同水晶宮不嬲都係硬野

屌甘賓尼收山腳要紅

收皮啦6弟 係邊撚到囉你隊垃圾
個個post都屌post名都屌領隊 glory hunter
爬番出去啦屌你老母 你隊垃圾踢到呢場2隊大戰呢d波先吠啦 廢撚到

傻鳩猁嬲到

留意到平時前場d 彈彈波完全打唔返出黎 見到水貨係仲叫打到下 其他人d 波底好明顯係差一截

始終差一個可以係人地半場cool 到下擺脫到對手再放波既人 即係古
而家變到有人拍埋黎就即彈走個波 格硬塞向前鬥跑

嬲d咩 依家輸左1場
你地班垃圾睇晚晚凌晨睇閪波 睇左半季
邊個sad d?

一來對面迫得勁
二來中場3個 除左老母彈到下
其餘2個都彈唔到

清4-5個後備換一個更有分量正選冇問題
問題係你去邊度搵返呢4-5個有級數既後備返黎？
三線作賽後備力量好緊要
你上面個班我只認同應該放奧力子同markovic

咁邊個打右閘好呢

捧左十幾次英超
邊個sad d

阿冇可能頂到

岩啦 你咪繼續打飛機囉 我睇住你打呀

琴日睇6+66 有一刻差小小想打爆個mon 失撚曬位 總可以企係到等人救 仆街比sane玩到一棟都無

後防

下半場2比1輸自己，鏝城70分鐘打後要谷犯錯既機會一般會多左好多，無體力打高壓踢法

對比我地上場 同 今場 表現

就知阿 實力真是唔惦

特別後防

咁嬲做乜

起碼j冠軍
猁狗未攞已經j

高普對強隊都係有啲保守 係要用433 中間3個米拿 軒 老母
明明4231 咁順 都唔拎黎打鏝
閘位 可能用返佳尼好過taa 始終要守到先有機會贏 下下要taa 谷咁上 比人打反擊靠老虎唔掂 寧願做好防守先

繼續打岩架啦 慢慢啦死獌狗

咪撚回d爆閘狗啦

果下又未算一定要嘅

期望下場狼隊好過阿仙奴啦

4231中場硬度差左好多架，打下游就得

打曼城守波已經輸大半
條中場真係最on9
3工兵跑得幾多都好都唔會夠曼城控球轉邊靈活
最後就好似上半場咁得個跑字
無乜壓迫俾到對面之餘又犧牲左創造力兼成日斷波
另外見牙樂同懦夫右路都知一個sane都唔會守得住
阿古路見到右路咁好恰順勢移埋過去
右路從此爆足全場
人地李城都係打進攻足球先贏曼城
偏偏高普保守到球球都要文尼明奴回防到中場以後
搞到反擊得沙拿一個點
下下對住一對中堅仲有費蘭甸奴真係唔係咁易
d換人又係on9都唔特別講
搞完咁多「防守」到頭來打出一場全季最多失球出黎
竟然諗得出用最弱之盾守最強之茅
戰術上高普真係完敗俾哥狗

不過d 運氣用晒係之前度 比著係前幾場既運氣 文尼會中柱彈入/own goal 過白界， sane 會中柱彈出

呢場雖然未發揮得到但都算打得唔錯喇 起碼踢出黎係強強對決既味道

好多晨早block咗

今季點都係超額,
之前一路超水準+有運幾次都死唔去姐

利物浦曾於1996/97、2008/09、2013/14球季做「聖誕一哥」，但最後冠軍卻分別屬於曼聯及曼城。「代表作」必定係2013/14球季季尾對車路士，謝拉特跣腳連累球隊輸波，最後連冠軍都畀埋曼城。

反而我覺得阿有得打下
因為艾馬利點都係兩閘壓上對攻
反而想守曼城既就一定久守必失
我地上場都係先失波同埋有一兩個波有d運先反勝
阿唔係完全無得打

理啲爆閘做咩

鏝輸俾水晶官前你話我聽1月4後有4分優勢我會J爆

屎波寧都有人改

其實仲head緊4分
比啲信心好冇
我地好快會有翻中堅架啦

快撚d番去睇下老母死得未啦
仲咁得閒copy

利不嬲冇中場 4231 波比可以多啲返後拎波就串連

點都係踢好自己先 人地果d 都無得控制 無人估到鏝會連輸晶宮李城

今年打弱隊都算穩定 當鏝之後全勝 高普都要諗定對獌轟熱點部署

愈回佢地咪愈爆入黎,
BLOCK晒等佢地單機咪算,
自己隊波柒撚到咁走入黎笑隊榜首,
我係佢就唔好衝出黎獻世

另外兩隊還好
如果熱keep到宜家既狀態就真係好危

下場打獌 兩隊互咬 爽

唉

不過我覺得最on9都係又唔買人又要練新兵又想爭冠軍
對鏝都將taa壓咁前係想點

輸唔係問題 可唔可以擺4231 有誠意d 進取d 比d 鬥心 用呢3 個工兵中場擺明放棄傳控 唔敢對攻 想博和 覺得自己唔夠鏝踢 睇到好灰

唉要返工

打狼隊可以點出

4月對轟，9成又係e場出事

暫時 高普 係利物浦
鬆散意義上的決賽 仍然係全敗

歐霸
歐聯
聯賽盃
今場英超

老虎鐵膽
其餘就是但 係咪都會輸

對攻輸左，你又會話點解領先7分加作客都唔保守，根本輸就係做乜都錯

戰術無錯架喇 係輸運輸執行力

季尾打車路士 永遠是好撚邪的事

0910 輸 謝隊助攻杜奧巴
1314 輸 謝隊
1718 輸 遲啲被人追到 無前四

仲有

十幾年前
利物浦輸比車路士 令車路士有歐聯踢
令油王買車

真係唔應該太依賴二閘進攻

今季驚作客獌多d 一陣佢地唔夠踢就整傷我地幾件 都咪話唔驚

輸比最聯 差1分
咁咪車仔果場做關鍵囉

米拿的確差

車癲起上黎，上季對鏝hea踢，李城果季爆seed和熱，全部都好關鍵

啱啱傷癒冇態姐大佬

難啦，主場曼城太強

根本近況中場最好係法老軒咁出

補返 老虎撚我屌你老尾

理性咁諗，補強買咩人好？

唔使諗
高普啱啱先講以後唔會再有咁樣大手買人嘅情況出現

可能輸埋比獌

其實呢半季好多都贏得負負碌碌
對中下遊要keep到仲難

個英超敗係懦夫同FSG手上

上年歐聯3-0個場右邊咪一樣係呢兩條友

打曼城一定要有類似張伯倫既中場發電機，可以擺脫同運球上去支援3叉，張囝

戰術根本無錯 贏7分作客
上半場保守先 可以接受
鬥攻輸撚咗咪一鳩樣屌
根本輸撚咗就是原罪

真…中場無態都無計

睇番我地聯賽一月至二月中賽程唔自爆都尚算易攞哂三分，睇下狼隊幫唔幫到手拖一拖鏝，琴晚輸傷到仆街

除咗冇全場壓逼之外 根本同上季一樣
後防龍門升級咗 中場一樣三工兵
唔同係無咗OX呢個工兵
無人運到波上前同有遠射威脅

基法可能下季會好啲
但下季就應該冇米拿啦

上半場其實仲要守得唔錯
阿古路個球輸個人質素真係沒計
琴日曼城上半場個勢應該沒幾多隊守到唔失

知唔知係輸咩，係輸主場踢得垃圾贏唔到（加差啲輸埋）
本來每人三分當平手

而且路夫蘭雖然係柒
但呢場鏝城都唔係有咩好多機會
尤其上半場個下根本唔係機會嚟
個下贏在阿古路質素
上半場0-0的話
下半場根本唔同世界

要立即改變現況就應該開始幫基達搵最佳位置，多重用bino哥基，俾條工兵中場休息下，左閘唔買人啫喱都好快出事

根本守得好好 曼城入波之前都冇咩入肉攻勢 係阿古獸左腳都抽到網頂啫 本身個波又彈下彈下 易左去抽
尋晚根本5050波 邊隊贏都有可能 不過上面有位清講得岩 豬波就係原罪 就要搵戰犯

哥基算重用啦
法仲適應緊

根本呢場同鏝打車個場一樣
鏝上半場逼咁盡 下半場會冇力
但係車個場頂得住之餘 上半場仲把握到一下就入
利就文尼個下入唔到
仲要比阿古路入球靚波落後

翼/攻中，左閘

岩
講表現唔差
係驚士氣有影響
始終仲有17場變數太多
二十日前如果知道對完鏝後有4分優勢個個都會J上天

要搵戰犯其實都係 LOVREN
其次MANE

公海班撚樣自己隊柒波唔笑笑隊聯賽先輸一場嘅榜首 馬撚，獌狗，未來熱同軌唔係覺得自己有資格笑下嘛

今季第1次輸
怕輸開有條路

就係驚崩盤🤦🏻‍♂️
1617個季一月簡直係高普時代最頹個期

根本12月之前明明係諗唔好比鏝拉開
到時呢場搏偷雞 依家輸完仲領先4分

而家輪換做得咁好 唔會咁頹啦

李城晶宫贏過鏝，屈仔唔係魚腩
中間隔住拜仁+作客狗

係 曼城脫一脫腳 大家就心雄
不嬲都話逐場逐場踢

以今季嚟講利記失分/歐聯失利之後調整算係快
依家中間仲有場FA CUP
如果兩/三日後又英超就驚喇

利嘅心理素質
歐聯都差啲咁樣崩左

其實買到Werner +收番wilson前面問題已經解決，Firmino 可以打中鋒或者打後一格，哥基打中間同翼，而且rb 都講werner唔續約就快啲走，左閘問題就完全解決唔到，除非利買Filipe luis 或者Alex telles,前者今季冇左正選同淨半年約

仲要係輸俾曼城

前者當初係車仔敗走唔睇好
何況都係後備 人地做咩要走

淨係睇公海以為我地輸5-0

公海就算喇 就算炒對面5-0都一樣抽嫁喇

質素 提提你
依家都保持到優勢
應該唔會咁易崩盤嘅

咁左閘除左買幼幼已經冇選擇，不過等gomez matip復出我地後防就即刻穩定番

因為香港人鍾意睇人仆街多過自己隊波勁

高普會雪7 L6先講啦

高普唔變但係曼城防守穩過我地好多呢
左閘用laporte同埋費蘭甸奴防守好屈
如果打得更保守 邊有可能複製到上年3:0

公海成班on9 自己係到搵野黎嘈 又拉莫斯又盛咁 屌根本就無利迷提緊 不斷咁自己提起再話利怨婦 好撚煩

49000谷左半年
宜家唔笑下輪狗咬狗就冇得笑lu

即食又肯後備 咪當初卡拉雲個類
無踢過大會又有返咁上下年紀

不嬲當笑話咁睇

曼城的確人腳好撚勁 阿古路咁多年都仲係咁勁 個腳抽埋去老虎係有失誤 但係都係人地有料先咁窄都射死alison

德甲其實好多左閘啱用，技術特點似啫喱都好多

季初都無用喇
之後賽程密先拎返出嚟輪換踢下
明眼人都睇到12+4穩陣得多
高普日日對住 唔會盲到咁掛

右閘好過啦

之後如果買應該會買件左右閘都踢得嘅後備嫁喇

高美欺應該第二中堅架喇
不過大戰就會搵高美欺打右閘

因為SALAH唔會落返嚟防守
佢要企最前打反擊

睇番gomez撘Taa防守一定冇而家咁易爆

Sign Maguire la diu

左邊文尼防守都幫好多
以往文尼踢右邊+佳尼
對面都係攻古+摩個邊嫁喇
同理依家SALAH+TAA就係咁

不了 用返GOMEZ算

打強隊路夫蘭自己都顧唔掂仲要佢補位 柒就梗嫁喇
以往路夫蘭打左中堅 仲要左閘係屌摩 咪就係咁

我地今年睇黎同文尼嗰球一樣差嗰波皮

路夫蘭不嬲要佢做額外野就自爆嫁喇

有無買人新聞沖喜吓

冇

唔借/賣走幾件都偷笑喇 仲買人

真心 呢件仲衰過懦夫 打下游都未掂

懦夫琴晚既表現真係好恐佈 除咗own goal基本上所有防守失誤都出現過

唉 一場失分空間。。。

爭冠都唔科水都唔知乜柒心態
真係拎到冠 都大把獎金啦

Sane真係勁過文尼半班/一班
文尼最fit果陣都好似冇佢咁有威脅

右翼文尼勁過sane好多喎

但琴日直情跑都跑唔起咁

你冇睇開曼城姐

文尼踢左 就算落到底都要就右腳出波 威脅細好多喇
仲要未計文尼係利要兼顧咁多防守

都冇位你跑喇 一拎波對面就拍埋嚟
文尼仲要第一腳拎波多數都柒

其實而家古真係岩
左翼/攻中都打到
之前打迫搶拹防都做到
一個人解決兩個位置問題
65M回巢deal or not deal?

買左閘後備唔會即時提升到球隊實力
買中堅/右閘又阻住Gomez/TAA發展

仲未計拎冠軍多左好多人買merch
仲有廣告收入

懦夫Eq係咪高咗 仲未熄ig留言

要繼續taa就仲有好多學費要交 防守意識好弱

唔搞個中堅位好難衝冠

一打強隊就見到世根本唔夠班 打拿波果次都一出黎即爆炸兩三次 係死好命冇俾人入

另外兩隻中堅又咁玻璃

琴晚自認好貪心
追和果時諗過會唔會反cup

我覺得呢球個責任唔算太大 但佢唔應該咁樣打橫個人企

老虎每次一到d 好快節奏ge 比賽就出哂事爆哂炸唔知自己做緊咩

Fsg而家出65m機會真係唔大
但65m都值

一買就要買個world class明顯高班過TAA
再賣走佳尼
市面有咩好貨色Available?
之前係咪傳過定FF過法國隻右閘Pavard?

唔使ff會買到正選中堅，右閘，根本taa同gomez 就捧硬

佢控波射波勁好多

慢到仆街 係頂上功夫有得j下

死猁狗

阿生，邊度鄉下？呢度冇人識你呀

諗下好啦 65m人地都唔會肯

老虎只岩打三閘
打highline真係點爆都得

唔係話會簽 Eder Militao?

肯使65m既話轟落跛腳仔度仲好啦
一陣返黎唔撚開心又背傷

關猁9事咩

老虎只岩打後備

25仔不了
不可一 不可再

下年又傳皇拜PSG買佢, 又煩過

係擺明笑9你臭猁狗

古唔得喇 以前古係利唔使點做防守
依家沙拿做咗佢原先個特權位
打壓逼的話 有兩個唔逼已經唔使打

當投資
低買高賣

呢件去拜仁喇

其實我地入波之前都係55波黎
不過睇到對面費奴做到我地3個中場加埋都做唔到既野 有d心up
even講中堅 對面都唔太穩陣

古其實又唔係唔識 唔撚做姐
make us尖時打左中場咪有君子隻狗

爆閘威撚到
射撚左

邊個係跛腳仔

Fekir

唔洗知啦 反正都唔會買

仲諗住super算 唉

落後果陣諗緊會唔會仲有狗屎運幫下手

一至二月要全勝先keep到優勢

無牙老虎被人爆都算 本身對面D人都快
但佢D解圍先睇到眼突
下下比個chance人
有球中場空晒任頂都可以頂番比人打快攻
最後個幾分鐘兩腳解圍fail
係無腦同廢 無得救

唯有安慰大家唔好比勝利衝昏頭腦， 唔好再諗咩首奪英超， 放棄啦， 無可能嫁啦， 咁會舒服D

FSG唔買人呢鑊實冚家產

係你地死猁狗咁撚7
先顯得我威姐
多謝哂

次次關鍵事刻總係輸個人
上年守到牙朗一棟都冇又輸龍門 今場對面又係把握到一個漏洞

D毒瘤一日唔清
個問題永遠都解決唔到

小朋友你邊間小學，洗唔洗叔叔打俾你校長表揚下你？

算啦唔好再ff 買人
高普咁硬頸講左唔買就唔會買 係人都知懦夫垃圾 佢為左比位懦夫出格硬推vvd lite 去右閘就知咩事

慢慢清啦 清埋今季應該7788 正式可以next year is....

好需要pavard,好喜歡fekir,好想買werner,一個都唔撚買，FSG死全家ok?

就係般尼個場推佢打閘整傷咗
On99

終於捱到收工

咪撚搞到其他人啦
人地聞到你地浸酸臭猁狗陣狗味
走都走唔切啦
廢事要人用掃把掃你地出去
仲更加7啦

希望佢係大賽前定軍心先咁講啦

睇文尼打波真係好撚火滾

人地一隻250一隻辛尼都撚到你球球禁平安鐘

人又跑狗你又跑狗 成撚日跣腳 射完永遠仆街

誠哥個仔

邊有爆閘狗俾人撚都仲咁有自信

多謝

黎緊場fa cup應該 米仔 史獨 沙基利 文尼 基達 法賓奴 米拿 白粉 世一 vvd同摩蘭奴 其實我唔介意用幼幼代vvd再咁踢落去 vvd會死

唔通輸波就好撚型咩

高普唔會
VVD一樣照踢

誠哥個仔正傻鳩

點都買kelly啦

你阿媽個波罩你

訓醒繼續屌老虎 迷懦出黎屌柒我未？

猁狗自己7撚左
淨係識得話人傻9
D智力真係

屌你

傻鳩

小朋友你都幾搶口呀
讀緊幾年班呀？

輸俾曼城有幾7呀
輸俾獌聯就話7姐

佢好似同你同年

中一派位

黎緊第二回合就....

就點呀

弱智既都學人爆閘 新玩具

入黎吠都係想你地應佢啫
真係應佢做乜 on9到入人地post刷存在感

爆閘撚同老虎一齊落地獄啦屌你老母

點夠你搶口呀
用篤狗尿照下自己
對住自己
讀一次自己個名
你痴線呀?

屌你老母牙

唔好蝦小朋友，ok?

你試範一次先？我人黎唔識做

sick ball
唯一一個有咁上下智力
欣賞你
希望能夠提升下你D同伴既智力

港超級

輸波：
冇乜失分空間，壓力好大，實崩盤

和波贏波：
不敗壓力好大，實崩盤

我J 我幾鐘意佢 高大頂波落腳都幾好
有vvd帶住踢應該上到一線
佢算係同期英撚中堅比較好
M. Keane Stones maguire

咪應佢啦

D狗真係冇撚腦

算啦
唔輸都輸撚左啦
不如睇下個轉會有咩人值得入手仲好啦
反正都仲有4分head緊
要和1輸1鏝先叫做追和到

睇完都唔會買
睇黎做咩

有狗幫推post

零創造力中場其實好需要一個攻中，但fsg根本冇諗過科水

喉舌報稱一月唔會買人

其實有基達沙基利拉蘭拿高普係唔會買攻中

不如快快手賣左水貨達

上次歐聯決賽後 好快來左件法賓奴

係時候搵野來增加士氣

醒目

又要踢左邊又要10號
大家是否想念 了

回家吧

屌
不了

我利欠左Fekir

真心琴晚有佢 可能唔洗輸

唔係想話你
但你識唔識睇球員
佢大致上具備一個突破防線既能力

講左幾撚多次，基達唔係攻中呀
沙基利某程度係替工，佢正職係翼
lalala就算啦

冇可能輸

狼隊 對 利物浦 08/01 03:45

唔好曬精神睇

我地要係Isco,fekir嗰類攻中，而我地係唔會簽

你未同高普講
佢出親基達都放攻中甚至假九

老實講琴晚對面個貝拿度施華今季比哥狗改左做踢攻中頂KDB真係唔差
而佢本身都係踢右翼

一個可以對方禁區頂hold 到10秒既高手

BD本身攻中黎架

跛腳仔 同 基達 放而家呢隊利

你揀邊個？

費基亞

邊個？

唔係我，平時唔入post

跛腳

我感覺依家差個享利級
可以自帶自射既射手
費明奴唔夠力

兩個都要

樂觀啲睇，歐聯前嘅賽程唔太難打，當然心態要調整到，擺脫到熟悉嘅利，都唔係世界末日

高普未擺脫到自己

佢係好有料 但未到收放自如

下場又要靠狼隊幫幫手

1001

正如我幾年前，4比1作客贏鏝果場講起，果陣有段時間放棄咗深夜波，係高普令利子會起身開live睇，係佢比希望大家

高普今場想保不敗，好似大家所講，進退失據係輸嘅關鍵，當然世一幫對面起機都係重點，相信大家都冇氣屌佢

身邊啲獌狗仔個個幫鏝城含到雪雪聲
唔講仲以為佢地撐鏝 四點波都睇 真鏝

其實佢換人已經好好多
比賽戰術都好清晰

宜家全世界都搵唔到享利咁勁啦

會唔會早左啲

返工返到好眼訓

好撚頭痛呀DLLM

早咗好多，85先換真係以前常見

岩岩恰著左

我身邊都大把依D獌狗,
一係就淨係識日燈夜燈利會點贏點贏,
一係就輸一場俾佢地講到好廢,
做球迷唔係理自己隊波走去做埋D低能野,
真係可悲

4點波 我都估唔到自己會起身睇

我屌爆你老母臭閪懦夫雲

其實尋晚作客黎講都唔係踢得好差
主場雖然無輸但其實果場踢得仲差
最緊要球員pickup返 唔好好似利子咁輸一場=世界末日 咁到5月都仲有價講

最緊要係FSG快手DEAL個左翼啦
老母基達啦子都踢唔到 佢地一踢左路 駁腳都做唔到

我個到係獌阿轟都係到話利會拎
係咁唱好唔知做乜

好心買多件一線中堅拍vvd 唔係既話仲要睇老虎表演

睇返xG 其實大家都係1.x
利仲要高少少

Timo Werner is a name who repeatedly crops up on the Liverpool rumour mill and while the ECHO understands there is no serious interest at present, the RB Leipzig man‘s name is likely to re-surface before the new season. [Echo]

屌你老母簽人未

直接啲出份statement話唔會買人
等我地死心算啦屌

個撚個都係咁架啦 唱好先 一陣你真係拎到又話 拿我一早估到
一陣拎唔到又笑埋一份

RB Leipzig forward Timo Werner has been handed an ultimatum by his club as Liverpool continue to be linked with a €40m summer move (Kicker)

1月2月賽程都唔易打
之後仲有歐聯

好似前幾日echo 先講過

巴打比迷懦屌柒未

打鏝前唔計

啱啱訓醒想知迷垃圾有冇咩偉論發表？

五年一次的冠軍夢

岩岩先落街拎醫生紙

weak

買左都無位出

我感覺而家差個美斯朗級
打丁發下夢算啦屌

我都岩岩醒 等緊開戰

買前有hi用咩 除非有人走

要左翼 攻中 呀 唔係傷左出唔到 係連人選都無

一堆重疊位置

重有中堅
唔撚想再睇老虎雲

用菲臘仔好過啦

必要時 高普真係要放棄歐聯啦
唔係真係兩頭唔到岸

€40m咁平?

明奴攻中
Werner
Mane firmino Salah
Fabinho hendo

都係踢多2場姐

其實基達打咩位 又唔攻中又唔防中。真係咁勁咩？
睇左半季

原來新公司請1日SL唔洗醫生紙

中堅有4隻
其實真係要數嘅係得閘要買

眼訓到就快想訓係地下

輸波係因為daddy出計叫亨利科水買人

我覺得未絕望嘅

畢竟下半季只係剛剛開始
列強我地已經對左阿鏝
鏝就未對阿

換個角度 餘下賽程我地同鏝要對嘅對手幾乎一樣
如果鏝贏到某隊而我地贏唔到(唔考慮有啲閪隊刻意放水俾鏝 但出盡奶力殺利)
咁冠軍亦唔應該屬於我地

專注啲殺哂中下游啦

之前傳個隻kelly 可以當埋左閘用
快啲入手啦

💬 QUOTES | RB Leipzig CEO Oliver Mintzlaff spoke to
@kicker
about the future of Timo Werner, amidst Liverpool & Bayern’s reported interest

諗返馬貼傷果下就OnL9 撞下就骨裂

鏝食阿食菜咁食
阿後防空虛

對狼隊係聯賽杯

4個中堅傷剩得返兩件
費臘仔又傷埋
屌

呢個真係要買 15m 解決到左閘後備問題真係濕濕碎

講係咁講 到時真係打起上嚟 都未必食硬

阿一定有決心要贏 如果唔係又落歐霸 甚至歐霸都冇得打

到時又要韋拿老母審判日

阿條後防真係自爆級 兩個都係L6黎

頭幾場聯賽明明好有級數
突然雪左幾場，之後傷埋再打唔返起

個龍米仔級

隻kouxxxxxxxxx唔係100m嫁咩

佢講鏝對狼

好快 拜仁都過唔到

吹大左

5年前個隊就係

我諗左好耐 呢個陣一定最平衡

The RB Leipzig striker would likely cost between €40m and €50m, according to Sport Bild.

軒換老母ok？

軒係鐵膽

其實軒+bino踢出嚟幾balance

我寧願俾沙基利頂文尼個位

仲有兩個幾鐘先收工，收工仲約咗人去飲酒

認同 我都覺軒邊一齊出仲好

文尼d狀態真係好難觸摸

氣溫低過十度就放入後備啦屌

有幾難 場場都唔掂 垃圾利差個中場控波以前25古個位
老母 神軒 米拿都做唔到

以為沙短得

你係最佳人選 當初買佢番黎就係頂25古個位

我都係力架黎 低過10度唔出得

沙基利打唔到左邊
其實文尼都係打右好過左邊
一隻左翼位同文尼競爭其實好緊要
古返黎其實岩哂踢，體系岩又可以即用，必要時仲可以擺返落中場踢
不過係反骨姐，可能又背痛

買到雲拿黎做箭頭都未必搶贏廢奴
其實廢中個中鋒位都係用黎打假九俾沙拿上
不過有多套戰術變換

仲有個半鐘

Werner 個種跑動衝刺 唔係射手做唔到

Firmino 雖然前場全能 但做唔到單箭頭

一個鐘...

同salah係老死 攞咗免死金牌唔賣得
踢佢去u21有無得諗

同屌摩一齊打狗餅啦

呢樣真係好惡搞

f9做g點同salah彈彈波幾好喎

尋日交屁第一球咪就係佢兩個做出嚟

係要買中堅唔係中鋒

新一代吉祥物

淪為座騎

曼城下場打狼呀聯賽

如果前面係射手 可能已經....

如果係大清拎住粒波 可能會過埋個龍

死氣沉沉咁，控住球咁燒哂d時間而唔係搶攻，就連尻湧都冇埋，灰

保守心態去，心存僥倖，全失三分係抵，球員唔知做領隊既就要提點，點知連高普自己都咁既心態，食得shit

上季對MC既決心去左邊？狂搶前場去哂邊？

你終於返黎啦？
bino琴日又有得出啦

史毒夠速度去到果個位置先再講啦

對曼城既心態係想守和既話,其實已經輸左

唉，唔開心上黎傾下o者，意見非主流，但對隊波有愛呢樣大家一樣

唔好理隻獌啦仲要懂球帝

你唔係獌狗黎咩

哦

你話你識波過我地全部嫁喎死獌狗

鍾意謝隊個張

no title 抽得幾應

btw季尾波飛有冇減價

L6要不得

加歷查寄語利記球員及利迷忘記對曼城嘅傷痛，向前看繼續做好自己，專心下場聯賽賽事。

「大約六至八星期前我曾經講過，利記作客被阿仙奴迫和，聽利迷口吻感覺就好似輸咗一樣，我諗可能好多利迷認為被曼城拋開兩分已經好似無得追咁！其實作客酋長球場拎到一分都唔算太差。今場對曼城輸波固然唔會係好結果，開波前好多言論講利記有機會拋開十分，焦點全部都係利記點點點，我相信曼城贏波後將會再次成為傳媒焦點，大家又會話曼城重返爭標行列等等等！」

「利記要做就係食幾粒藥，放鬆自己，保持冷靜出戰足總盃，無論到時排咩陣，最終咩結果，都真係唔重要。最重要係知道下場英超會與白禮頓交手，四分優勢其實都唔差！今季利記對前六以外球隊都係贏波嘅，黎緊一段時間就係會再次同佢地對壘，利記做番自己，盡量贏晒所有比賽，喺未來個半月爭取更多優勢。利記暫時處於唔錯嘅位置，自從曼城輸俾車路士後，四場內輸三場，令利記得到依家嘅優勢，利記只需忘記傷痛，盡快振作，努力備戰之後嘅賽事。」

Agger

睇黎好多人唔記得懦夫對熱刺個場

Same as diu mor

戰術上守得唔差喎 對面都無乜機會
但係把握得好 加老虎自爆
利伸 想睇對攻

永世難忘 屌佢老母

如果係高美斯第二球就會裝到250越位啦，係懦夫自己戇鳩鳩包哂

李城個領隊果場其實真係做得幾好
即刻好果斷轉陣就攻
廢中今場雖然都快過平時 但和果陣都慢曬

今場真係輸佢
呢個無得好講
佢點解做後防可以無裝越位意識

件垃圾啲代表作多到一對手都數唔哂啦

Sane入果球同阿龜羅果球全部右路

L6死撚咗去邊

Code?

揾右閘啦，推taa 打右中場

taa都有得講
人地20歲炸wor
進攻端上好好wor
係防守差小小但撞到sane下下爆你想佢有幾穩

放低曲比利仔出下火

又好似幾有道理

佢踢中堅仲穩過隻多口狗懦夫

更正 利物浦對任何隊想守和既話,其實已經輸左

又好似岩

你有10秒

知自己慢 裝唔到會仆街（盡左力兜

我擔心班波嘅士氣
佢地有無足夠抗壓能力
在外有班閪英媒
場內又要面對賽程/人腳問題
其實一啲都唔易踢

高普點樣打發隻多口狗
又係一個問題

後防毒瘤懦夫雲
有冇迷懦出黎講兩句
想睇數據

Take it easy

上得水未

你永潛啦

琴日VVD嬲撚到仆街

利子電視睇都嬲到仆街
你試下喺隔離望住懦夫不斷自爆

個on9懦唔分比閘
直接斬入去
呢條友真係冇撚腦廢摩一樣冇撚腦

有冇高美斯 matip 消息 唔想再見到懦夫雲

文尼快啲叫佢同胞過檔啦

買高洛巴尼啦屌

好嘢黎
可能要90m

120 m

更新左 至少 £100M

感動嘅係
一月仲要見到l6

40m werner 又唔差喎如果有心買

對熱刺 爆
對羅馬 爆
對曼聯 爆
今場 又爆

有無人仲係好心痛…… 全日都無心機

Ching睇開d啦 好快又再痛過

都唔知好事定唔好事，尋晚較鬧鐘4點起身睇波，但病到死死下然後一瞓就第二朝見到輸左

懦夫雲同冇撚腦呢兩件毒瘤垃圾點解可以留隊留到2019真係奇蹟

link

懦夫入返反省mode
出黎又會踢返幾場好波既
不過一開始信心爆棚就要雪喇

其實唔計睇老虎自爆場波幾緊湊

其實封口 加 ig 已經夠

睇精華見到攻勢都唔弱

睇highlight有球文尼中柱，沙拿只差一點點
明奴都係

與其屌懦夫 不如欣賞下對面費蘭甸奴
條友真係痴撚線 一條友掃撚晒d波 攻守d second ball都係佢執晒咁濟 根本尋日個中場完全唔夠打

屌你老母懦夫雲

換入左邊爐個段搶返好多中場
個段時間最大機會入波
可惜俾人cup 同一個龍門 第二條柱 鏝入利唔入
冇運

但其實打得好嘅得半隊人
鏝well deserved the win

完美演繹屌打

冇費蘭甸奴>輸畀下遊
有費蘭甸奴>屌打我利中場

鏝城真核

D silver冇態 但人地淨係2個已經屌打我地成條中場線
其實哥帥真係部署得好成功 一黎成條防線縮後 二黎 其實上前面3個一攞波一係就三文治 唔夠人就硬拍foul你都唔俾你轉身 文尼係斷波斷得多 但我覺得怪唔晒前面三個 始終中場唔夠打無供應

佢未有波到腳已經諗定點做
轉守為攻個下快到仆街
俾著老母淨係識食住個身位然後lag機

唔好話鏝陣中，球壇要搵個好似佢咁carry到呢個單防中角色嘅人選都唔多

好番

振作，比賽係會有贏有輸

做得利迷以前已經習慣輸波滋味，唔好比半季不敗衝昏頭腦

諗下之後半季點樣維持平常心好過，假如到3、4月仲係榜首先J都未遲

尋日真係好撚勁 永遠都係啱嘅時候啱嘅位置出現 睇到我好炆憎

廢摩打翼會點

勁到好似未來人咁

呢個先係真正執屎專家

將一舊垃圾由垃圾桶送去堆填區會點

坦白講，老母只係工兵，搶吓波補吓位就係咁多，最多幫你護返個波落黎，要佢做有創造力嘅野就唔駛諗

佢會比演千里走單騎

堆填區之王

佢起碼有時間打fifa先啦

下個po咩名

講真我覺得今場打得好好㗎啦 個人認為5成輸懦夫 3成輸中場(對面費蘭甸奴太撚勁) 2成輸運
始終都係作客仲要鏝城 我地人腳又唔係特別超班 其實輸都唔意外 起碼真係輸得心服口服 唔係係好似上年歐聯決賽咁
雖然話6分波 始終聯賽都係馬拉松式比賽 但仲有十幾場 就算呢場好彩贏到都唔代表贏硬冠軍 不如諗之後點樣執多d分好過啦

歡迎爆閘狗

1000